男朋友幫女朋友放貓，掛住屙屎佢走失左。

我唔知呢個藉口有幾咁荒謬，
我唔知係真定假嘅，
就當佢係真嘅先，
呢個人一直都唔肯公開佢個Facebook post，
令到一班想分享呢一個唔見貓訊息嘅朋友，
冇辦法令到佢哋嘅資料，
迫於無奈想大家一齊幫手搵下隻貓。
以下係一啲資料

個女仔去咗旅行個男朋友幫佢照顧貓，
點知因為男朋友要屙屎，
所以隻貓走失左，
根據佢嘅資料，
咁啱咁得咁橋街上傾盆大雨，
我唔知去邊句真邊句假，
所以大家如果想知道佢貓係邊度唔見，
可以打去問吓上面個電話，
了解下睇吓幫唔幫到佢搵隻貓，
我相信佢咁愛"貓"，
佢聲稱而家凌晨兩點佢依然搵緊，
佢唔會介意你為咗佢隻貓而打俾佢，
其實係真心想大家幫佢搵返隻貓嘅，
大家即管打俾佢問佢拎多啲資料啦。

個男仔仲要話落雨啲水會令到佢眼鏡模糊，
所以好難搵隻貓，
隻貓得幾個月大嘅咋，
希望你哋可以搵隻貓啦，
貓同人一樣都有生命，
珍惜係必須，
佢竟然為咗屙屎，
而唔理一隻幾個月大嘅貓，
真係無言以對。

同感
做乜鳩
關佢撚事咩

如果樓主係放上黎公審
我會直接block 撚左你個on9仔

個Mun Lui只係一個想叫佢公開個post想幫手share既人，但又俾佢屌翻轉頭。

塭貓係重點。

唔係唔比放，但貓帶一定要帶

大家留意下

5p字 2個月都未夠就拎出街又唔落帶
抵你唔見啦 隻貓係街都
自己受返教訓啦

放生啦仆街
有冇尊重過隻貓意願想唔想同你啲港豬住埋一齊

佢放生都無咁燥，為屙屎🤦🏼‍♀️🤦🏼‍♀️

樓主=Mun Lai

傳心師
勁過gps

唔會掛
佢icon係第二個喎
高級借刀？

戇撚鳩
d貓奴真係好撚煩
人地唔見左隻貓仲阿支阿佐
關你撚事咩屌你老母
隻貓邊個養呀？
恰戇

Hi 樓主

哩啲人有啲心理變態
係到要係哩啲時候說教
根本諗住賣弄自己先係真係愛貓
人哋唔見貓最開心

唔屙屎唔通瀨屎，你放人個樣上嚟仲話唔係公審，你當人弱智定你坐住咗個腦

你又係咪弱智
拎住隻貓落街放低佢去痾屎你覺得完全無問題 ？

樓主黎

我比較想知樓主係件美極定個男仔